禁蒙面法：公我贏，字你輸

今日林鄭個預先錄影廣播，聲稱「琴晚好多暴力，所以禁蒙面有理據」。

可以想像，除咗呢段片，林鄭仲預先錄多另一段片，萬一冇乜人出嚟，就會話「嗱，立咗法即刻冇人出嚟，立法真係有用」然後睇實制開多人定少人，先見機播片。總之佢講晒。